[ptgf]搵食者，犯法啊？

搵食就要比個三唔識七嘅男人摸？
個世界得一種職業？
實冇犯法架 變左賤命一條 人地睇唔起 咁姐
唔好話身體自主 老豆老母生你出黎會想你做呢行？
為左快感又好 幫男朋友還錢又好 想買奢侈品都好 有冇理過佢地感受 有冇為自己將來著想過

搵食啫